# Podział na taski #
## Patryk: ##
* nazwa pliku
* dział
* ilość zdań
* ilość różnych liczb całkowitychz zakresu -32768 do 32767
* ilość różnych dat
## Maciek: ##
* autor
* słowa kluczowe
* ilość różnych skrótów (tj. słów maksymalnie trzyliterowych zakończonych kropką)
* ilość różnych liczb zmiennoprzecinkowych
* ilość różnych adresów mailowych